有無玩緊CMB嘅巴絲 (87) 小薯粉1001，我相信佢唔識開po。

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

佢開咗

個1001冇人肯食，見佢新面孔食左

大家去另一個post啦